10:18 海富中心麥當勞黃旗

咩事

咩事 小心俾佢圍 成個金鐘都係佢既人

得一個阿婆

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

推

咩事?

重狗到cls

得個阿婆都黃

下 如果真係佢地真係有病

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄